同期o靚模真係屌打angelababy 同 janice man

靚到癲, 又大波

=.=

乜能-0-

-.-

標題打少左阿旦 =.=

叫床仲好大聲

牙冰仲正

垃圾

真係正 仲係利迷

扣左99分

n賓有啲品味

上面佩狗又搞事

牙旦邊係同期

利迷先好j

點會唔係當年仲要旦最紅
可能早1,2年出道

叫佢著撚住件利波衫黎屌

佩狗唔吠會死

佢出咗道好多年
報細數

我小學就見過旦做model 個人比較矮 唔算瘦 個時覺得佢好靚

係幾正，起碼個樣自然先，唔會成日唔同
JM、AB佢老豆老母都就嚟唔認得佢地

個樣100,不過身高身形減返50

佢係屈樣
加天然
又大波

不過矮同腳粗

我都唔想講佢腳粗 但真係粗 可惜把聲有啲沙
有見過佢係旺角做promotion girl 有地鐵見佢坐係度講電話

佢應該真係正正經經做model 唔係傅嘉莉啲有正業、副業做model 咁多年人氣都係不溫不火 要撈好多野

想屌

唔知佢眼角高定性格有問題,冇理由到而家都仲未有人埋單

佩狗快d中炎死

阿旦大ab同jm幾年，亦早幾年出道
不過因為從來都無紅過所以變左永遠的新人
佢早年同壹本便利拍性感相時已經係全盛期
之後愈來愈唔掂

好多年前見過真人
好細粒手腳又短
講真普普通通

傅嘉莉 堅正！Body正，樣唔差，可惜係富豪雞

又話今日反賓 傻左?

好撚仁牙旦

有model唔係雞咖咩

牙旦露得遲，一早露多啲可能上左神台

P能完未

永遠食水尾

而家撈緊乜懷疑佢有請打手上兩登，久不久都有人/pr公司(樓豬）出Po

永久p左

得罪左人

白痴收聲啦

講中左

牙連話我點9up都唔ban，但永久p

冇圖點討論？

劇本會改

周秀娜仲能正啦..

跟唔上時代變化

佢係早出道但無報細數，朋友同佢中學同級。

十幾歲嗰陣好靚，但一望全身相就扣分，雖然波大但真係好矮

比阿感飛
你嫁咗人未？

十幾年前akzone成日都有攝影師post阿蛋啲私影，勁受歡迎好多人鍾意佢，同期日本妹珊珊喺ak都薄有名氣。

阿旦Lo

波大到夾腸一流